你身邊有冇一個靠父幹成功的例子

同學黎
2015大學畢業 hea左成年無搵工
兩年後同我講 佢買左樓 有沒裝修師父介紹

佢本身住公屋 單身 有個細佬 我以為佢中六合彩定咩 點知話阿爸阿媽比左5成手期 鼓勵佢出去做野供樓

投胎真係贏在起跑線
利申 做左三年野 銀行戶口唔夠廿個